不要說「黑警/黑社會」，請說「殺人兇手」

一日未完全交待831太子事件，一日都係殺人兇手。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

上面幾個回覆極快

推

直接支那仔喇

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

屌黨鐵老味

幫手推

殺人兇手

劊子手

生要見人 死要見屍

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

納粹份子

唔需要交代都已經係殺人兇手，今時今日仲未被繩之以法：

的士司機遭警箍頸亡裁定非法被殺 遺孀患癌索償 死者女兒狠批警一再拖延

六旬的士司機因車資問題與乘客爭執，在西隧九龍出口被捕帶上警車，其間遭警員箍頸至雙腳離地，頸椎移位，留院一個月後不治。死因庭去年裁定司機死於非法被殺，惟涉事警員林偉榮及後入稟申請司法覆核，要求推翻死因庭結果，並重開死因研訊，案件尚未有排期。
家屬就此入稟向警方索償，案件今於高等法院進行核對列表聆訊，原告代表律師透露，案件對遺孀造成太多困擾，她早前證實患癌，現只望盡快了結本案。死者女兒今向《蘋果》表示，難明有警員涉於北區醫院虐打老翁一案，家屬召開記者會後，警方火速拘捕涉案警員，反之其亡父案件卻一再拖延，不禁反問：「到底我哋單案欠啲乜嘢？連死因庭有裁決都仲唔做嘢！」
死因庭有裁決後 警方沒再聯絡死者女兒
死者長女陳盈康對《蘋果》表示，母親今年初發現患上肺癌後，積極接受治療，現時情況「OK」，正在休養。她指案發後，家人向警方投訴，最初兩年負責的警方人員有每月會向她更新情況，自從死因庭結束有裁決後，警方再沒聯絡她。連重案組後來展開刑事調查，亦沒有通知她，家人亦是從傳媒方面得悉。
陳指，她曾透過律師了解情況，獲告知警方表示要待律政司給予指示，惟律政司卻稱正在等候警方的調查資料，陳批評兩者互相推搪責任，「個情況同七年前冇分別！」
最近有醉酒老翁被捕後疑於醫院急症室候診區遭兩警濫用私刑虐打凌辱，事件經議員協助公開後，三名警員旋即被捕落案，控以襲擊傷人等罪。陳盈康質疑警方執法雙重標準，對她一家欠缺交待，她託記者代她在警方記者會上查問警方「到底我哋單案欠啲乜嘢？連死因庭有裁決都仲唔做嘢！」
警方至今仍未承認責任
索償案今年初在高院提訊時，代表警務處處長的律政司代表曾表示，若原告指控警員毆打死者，警方需研究是否承認責任，惟警方至今未承認責任。案件今於聆案官席前處理時，雙方初步向法庭預計案件審訊14天，但審期尚未定出，曾於死因聆訊中擔任專家證人的醫生，稍後會就警方提出的問題撰寫補充報告，存檔法庭。案件押後明年2月5日再訊。
原告一方庭上表示，已接觸過案中的救護員，對方很有意欲出庭作供，但要徵求上司的意見。律政司代表則指，不少證人曾於死因研訊中作供，但原告現又再接觸他們意欲再取證人口供，打算用於本案審訊，做法或有不妥。原告律師否認此說，並透露原告為本案已備受困擾多時，早前更確診罹患癌症，只望盡快將案解決。
案中死者陳輝旺（65歲）2012年11月11日晚上於西隧行政大樓外遭警員林偉榮箍頸致受傷，翌月12日死於支氣管肺炎。死因庭去年10月於死者生忌當日裁定他死於非法被殺。

#chinazi

Push

尋晚黃大仙已經開始嗌殺人兇手